［全新黃色著出街會唔會比人拉］熱狗新賽季新衫

全新黃色

好黃

今年唔玩打拳,玩少林功夫

後面印永續基本法